科美電腦有無人幫襯過？

最近想換過部電腦，
咁岩上網搵到呢間睇落好似唔錯咁，
想問下有無人買過，評價係點？

有個科字嘅都似伏店

未來x技#[slick1]

未來

你上得鋪頭一定貴嫁啦
你一係喺度比少少砌機錢搵巴打砌
起馬唔會水你先

間嘢無門店，得網上購買。

我知未來係伏

買過，都5差，5000幾蚊，不過顯卡自己買，夠玩高畫質pubg

牛b么么大

科美唔係執緊咩？

係都去飛馬啦

屌佢，要乜無乜，佢報價把撚？？